做紀律部隊最普通果班人 原來做一世先有千幾萬

好恐怖做一世先可能買到一層樓

厭少？大把大學生爭住做

好慘

又真係小左d

推

有長俸又唔到.....
有LEA,OEA 又唔同.....
有宿舍，公屋點計？
銀行借貸又易d
可以工作時間睇醫生唔洗請假
唔洗煩中年失業
唔洗煩落後通脹好多

你想表達乜？香港d樓好貴？哦。

咁總數有幾錢